南區終於有嘢搞

雖然唔係咩遊行集會，但都希望比多啲人知呢件事

9月6號 夜晚8點 海濱見

另外，繼前幾日培德同聖伯多祿仲有聖心有人鏈，聽日(9月6)幾間南區中學都會有人鏈。係呢到講聲對唔住，有啲遲出po。

其中聖伯多祿再次出手

然後，利東浸信會呂明才都會有人鏈

最後就係華富之路：聖呂、明莊、培英合力整條華富之路出嚟

希望咁多位南區人去番自己母校幫幫手喇
再次係到講聲對唔住，太遲先出po
不過利申番先：唔係任何一個活動嘅搞手

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Push

自推

自推下

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

再自推下

再推

補充：聽日(9月6)夜晚7點半 遮打花園都有集會 大家可以去嗰個都得

香港仔居民 推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

終於有我母校。